[有圖]難以置信，竟然重有人玩PSP

信徒嘅力量真係強

關你撚事咩,打鋪機都要影鳩我

人地補舊game你又要擺人地上黎

我想玩gba

關你撚事

我有見過D人用PSP玩跑馬GAME

見過人玩入電池 限死得幾隻game果啲垃圾街市買嘅遊戲機添啦 仲要係大人玩緊
樓主大驚小怪on99

我耐唔耐都攞黎玩天誅整地圖啦有咩出奇

人地又無滋擾到你，
你影人放上黎做乜鳩？

毒撚真係好可怕，乜都好似發現新大陸。

垃圾樓豬

好出奇咩
PSP唔少好GAME
起碼好過部垃圾PSV

咁都影一餐影埋你老母上黎啦

最近都喺m記見到個阿叔玩足球game

屌我成日拎黎打頭D同高達

樓豬唔好咁廢線啦

gta lcs vcs 經典

好彩無比你影到我前幾日玩gameboy

又一個9唔撚答8 我見撚到你all 緊尿 洗唔洗放上黎 7頭

你個名，我好唔鍾意

難以置信，樓主好似未見過人玩Psp咁

好在你冇影樣
唔係我比人笑死

我都仲玩緊重玩mhp2g

Welcome to Facebook

我都仲玩緊

樓主

On9 打機都比人影

咁都要po上黎審
你當呢到係Facebook 阿

識玩一定玩psp psv狗也不屌

前排先玩番legend of mana
Patapon之類
有咩問題

Sor 比你影到，我以後唔玩

仲要厚版機

關你撚事？

打機又要俾你屌

樓主又冇笑佢 比人屌到開花

仲玩緊psp winning 啦屌你老母臭閪！

如果部gba唔係比老母送左比強國表弟
一定拎出黎玩俄羅斯方塊懷舊下

我都玩緊，有咩問題？

我重搵緊PS 2 的遊戲

我都想玩gameboy

想玩番gmaeboy

經常係屋企玩俄羅斯方塊GAMEBOY版
趕上潮流玩switch代表咩?你係kol?

我仲攞緊部GBA玩緊火紅版PKMON, 超人格鬥, 數碼暴龍格鬥1, 高達格鬥

做咩走堂唔返學啊樓主 小心比老師記大過

有得玩番PS1 D Game 我都好掛住

［無圖］難以置信 竟然有人影人玩PSP

我嗰部壞咗

我仲有玩gba

之前有ps模擬器
Psp玩百事超人同古惑狼

做咩影我

屌你咩 人地玩psp都要影人

我有陣都會拎部psp嚟玩mh同Gundam seed
玩童年回憶嘅嘢都要俾人擺上網
我諗你下次見到有人玩暴龍機應該發現猿人咁

個時日日上堂同隔離同學鬥winning

on撚9，打舊game唔撚得呀

人地打咩機關你撚事咩，又唔係阻到你

你話玩GBA我就真係嚇親啦

屌你老母，做咩影我？

如果係之前買落仲玩到都幾勁
我個部已經開唔到

即刻差電拎返出嚟玩下先

求樓主唔好影埋我摆上連登

擺你老母呀快d死啦

下次帶部gameboy出黎係咪可以上新聞

部機好新淨喎

痴撚線，咁都影

PSP GVG 好玩到仆街

PSP好玩過PSV啦

出番隻基連之野望， 我就掉左部psp

PSP 我都仲有玩
得閒拎嚟回味都不知幾撚爽

PSV 收皮啦
晨鳩咁早放咗
辣殺

宜家重有冇得整制同買電

好想玩翻捉猴

其實我唔係想恥笑佢...
我係想證明香港人唔係貪新厭舊嘅族群
係手機嘅世界重見到有手提遊戲機係幾咁感動

屌你老母乜撚都影返餐

收皮啦，你啲戲好假啊

影乜鳩呀 打下機 得罪你呀

10年

巴士見過有人玩GBC

捐翻入你媽個閪度啦垃圾樓主

屌你, 我尋日仲玩緊PSP

屌你老母啦，又信徒又恥笑腦魔公仔。
咁樣唔撚係恥笑？

俾人圍屌就係到兜，仲要兜得咁撚肉酸，縮番入你老母個臭西到啦

打機都得罪樓主

我想玩pokemon 同數碼暴龍格鬥

psp 有咩問題？ 我都會玩啦 遊戲王系列

咪閪扮聖人啦，你想呃鳩邊個姐

玩機戰玩g gen唔俾呀？

邊有恥笑腦魔公仔？

psp有唔少好game既
迷你紅白機同超任都有人要啦

冇扮聖人，係真心

我仲玩緊超任隻 FE776 點睇

我早兩日仲係巴士玩緊gba綠寶石

有時想玩返舊版fifa啫

模擬器？

好衰ga 做乜影人個肚仔wow
唔好la 好痕ar
唔好咁近睇la
人地怕羞ga
你仲望boo

我唔制ar 我要睇返你果個先
點解你d毛毛生到上肚臍
D人話呢
生到上上面
D男人
又咸濕 J毛長過條JJ
係ar 樓主我話緊你

難以置信 樓主竟然咁撚戇鳩
知唔知點解香港人啲性格咁撚奇怪
因為有你呢啲仆街乜鳩都拎黎笑搞到香港人做乜鳩都絲絲縮縮唔撚敢做驚做錯野比人笑 仲上黎公審埋人 大佬玩部psp得罪你？？

反而好少見人玩 PSV

我係想笑嘅一早影埋個樣啦
我想Focus 嘅係手提遊戲機

感你下次要小心d
唔好見到人地攞耳擴player就扮哥倫布
下次記得影埋人地玩nds
然後記得補翻句同個個人講：
有3ds唔玩玩nds？

PSP 頭D Street Stage 正

psp好玩呀 mh佢興起 winning 出街打又佢興起 連頭d都係

收皮啦樓主，我都有部仲玩撚緊呀
死返屋企溫書啦on9仔，乜都影一餐

咁得閒影人上黎不如拎d 時間去溫書啦 on9中學雞

早排見過人玩數碼暴龍添

有冇巴打15:30旺角A出口一齊玩Gameboy

你係咪搭馬鐵

on9樓豬 psp出嗰陣你仲飲緊奶咋 未撚見過人玩psp又唔怪得你嘅 中學

睇錯左以為講仲有人玩Sp 唸住入來睇圖

信你老母徒咩
依家仲有咩portable機可以玩到ps1 game呀？
你用手機玩唔玩到洛克人x6 捉馬騮呀

我個鬼仔roommate真係玩緊gb
薩爾達

人地挽psp關你L事 on9樓主

挽你老母咩 L你老母咩

我都見過, 係咪坐觀塘去上水線

On9

夠有人用好舊既電話啦，on9仔

真心膠

頭d真係好正

真你老母咩 你就真係膠喇on9

真三國無雙 塊魂

睇樓主卜街最開心

PSP機主

我仲玩緊g gen over world,機戰OE,mhp3

利申1000機,買左10年都仲郁到,係之前壞左幾粒掣要拎去整

玩暴龍機都見過